習總同佢班fd 咁多資產在港，做咩咁睇唔開要香港收皮

佢都唔想，係有班賣港賊懶鳩叻毒死香港

果班先係真正反共反習
肯定收左美國人錢

對維尼黎講，面子比利益更重要

開口習近平埋口習近平

真係多傻鳩以為隻吉祥物做到野

一言驚醒，原來支聯辦同淋病密謀反刁

馬杜羅咁多資產喺美國,做咩同美國反面收自己皮？

人地要鎖國，理得你香港人死

事實死一半中國人，反而對共產黨有利

外國資產肯定多過香港資產